漢奸譚尿宗潛伏30年，反黨、港獨台獨送仔去外國樣樣齊

有無邊位局長高官仔女唔係外國

[ NBA 戰線 ]
德洲民主左派Super Star KOL危機管理，
真係好驚德獨

點解佢屋企人全部移民外國？唔返大灣區?

跟美國機，執定包袱啦

個女有無嫁鬼佬

民__建__聯